import * as React from 'react';
import { SkjemautfyllerContainer } from '@helsenorge/skjemautfyller/components';

const resources = {
  deleteButtonText: 'Slett',
  validationSummaryHeader: 'Sjekk at følgende er riktig utfylt:',
  validationFileMax: 'Filstørrelsen må være mindre enn 25MB',
  validationFileType: 'Filtypen må være jpeg, png, eller pdf',
  supportedFileFormats: 'Gyldige filformater er jpeg, png og pdf',
  selectDefaultPlaceholder: 'Velg...',
  resetTime: 'Nullstill tidspunkt',
  errorAfterMaxDate: 'Dato kan ikke være etter maksimum dato',
  errorBeforeMinDate: 'Dato kan ikke være før minimums dato',
  dateRequired: 'Oppgi en dato',
  oppgiTid: ' Oppgi tid',
  ugyldigTid: 'Ugyldig tid',
  oppgiDatoTid: 'oppgi dato og tid',
  ugyldigDatoTid: 'Ugyldig dato og tid',
  oppgiVerdi: 'Oppgi en verdi',
  oppgiGyldigVerdi: 'Oppgi en gyldig verdi',
  formCancel: 'Avbryt',
  formSend: 'Fullfør',
  formSave: 'Lagre',
  formError: 'Sjekk at alt er riktig utfylt.',
  formOptional: '(valgfritt)',
  formRequired: '(må fylles ut)',
  repeatButtonText: 'Legg til',
  avsluttSkjema: 'Avslutt skjema',
  fortsett: 'Fortsett',
  confirmDeleteButtonText: 'Forkast endringer',
  confirmDeleteCancelButtonText: 'Avbryt',
  confirmDeleteHeading: 'Det finnes endringer',
  confirmDeleteDescription: 'Hvis du sletter, vil du miste endringene.',
  minutePlaceholder: 'mm',
  hourPlaceholder: 'tt',
  ikkeBesvart: 'Ikke besvart',
  uploadButtonText: 'Last opp fil',
  filterDateCalendarButton: 'Velg dato',
  filterDateNavigateBackward: 'Tilbake',
  filterDateNavigateForward: 'Fram',
  filterDateErrorDateFormat: 'Datoen er oppgitt på feil format',
  filterDateErrorBeforeMinDate: 'Fra-dato kan ikke være senere enn til-dato',
  filterDateErrorAfterMaxDate: 'Fra-dato kan ikke være senere enn til-dato',
  validationNotAllowed: 'er ikke tillatt',
}

export default class Container extends React.Component {
  constructor(props) {
    super(props);
  }

  render() {
    return (
      <SkjemautfyllerContainer
        authorized
        blockSubmit={false}
        onCancel={() => { /* ikke implementert enda */ }}
        onSave={() => { /* ikke implementert enda */ }}
        sticky={false}
        onSubmit={() => { /* ikke implementert enda */ }}
        resources={resources}
        loginButton={<button />}
        questionnaire={JSON.parse("{\"resourceType\":\"Questionnaire\",\"id\":\"302\",\"meta\":{\"versionId\":\"6\",\"lastUpdated\":\"2020-06-03T07:11:01.907+00:00\",\"profile\":[\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-Questionnaire\"],\"tag\":[{\"system\":\"urn:ietf:bcp:47\",\"code\":\"nb-NO\",\"display\":\"Norsk bokm\u00E5l\"}]},\"language\":\"nb-NO\",\"contained\":[{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"1101\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"urn:oid:1101\",\"title\":\"Ja \/ Nei\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Ja\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Nei\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"1102\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"urn:oid:1102\",\"title\":\"ja, nei, vet ikke\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1102\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Ja\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Nei\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"Vet ikke\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"8459\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"urn:oid:8459\",\"title\":\"ja, nei, vet ikke\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.8459\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Mann\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Kvinne\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Svar\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Svar\",\"title\":\"Svar\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Svar\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"P\u00E5vist koronavirus\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Ikke p\u00E5vist koronavirus\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"Venter p\u00E5 svar\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Almentilstand\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Almentilstand\",\"title\":\"Almentilstand\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Almentilstand\",\"concept\":[{\"code\":\"0\",\"display\":\"Som vanlig\"},{\"code\":\"1\",\"display\":\"Er mer sliten enn vanlig, men er for det meste oppe\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Trenger mye hvile, men er\u00A0oppe innimellom\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"Er sengeliggende og trenger noe hjelp\"},{\"code\":\"4\",\"display\":\"Er sengeliggende og trenger hjelp til det meste\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Sykdom\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Sykdom\",\"title\":\"Sykdom\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Sykdom\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"H\u00F8yt blodtrykk\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Hjerte-kar-sykdom\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"Lungesykdom (gjelder ikke mild eller velbehandlet astma)\"},{\"code\":\"4\",\"display\":\"Kreft\"},{\"code\":\"5\",\"display\":\"Diabetes\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Status\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Status\",\"title\":\"Status\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Status\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Isolert p\u00E5 grunn av sykdom\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"I karantene\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"Hjemme grunnet stengt barnehage\/skole\"},{\"code\":\"4\",\"display\":\"Hjemme grunnet manglende jobb\"},{\"code\":\"99\",\"display\":\"Ingen av disse utsagnene passer for meg\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Symptomer\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Symptomer\",\"title\":\"Symptomer\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Symptomer\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Hoste\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Feber\"},{\"code\":\"3\",\"display\":\"S\u00E5r hals\"},{\"code\":\"4\",\"display\":\"Hodepine\"},{\"code\":\"5\",\"display\":\"Tett eller rennende nese\"},{\"code\":\"6\",\"display\":\"Muskelsmerter\"},{\"code\":\"7\",\"display\":\"Tungpust\"},{\"code\":\"8\",\"display\":\"Magesmerter\/kvalme\/diar\u00E9\"},{\"code\":\"9\",\"display\":\"Tap av smaks- eller luktesans\"},{\"code\":\"99\",\"display\":\"Andre\"}]}]}},{\"resourceType\":\"ValueSet\",\"id\":\"Kontakt\",\"version\":\"1.0\",\"name\":\"Kontakt\",\"title\":\"Kontakt\",\"status\":\"draft\",\"publisher\":\"Direktoratet for e-helse\",\"compose\":{\"include\":[{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/Kontakt\",\"concept\":[{\"code\":\"1\",\"display\":\"Ja\"},{\"code\":\"2\",\"display\":\"Nei, ikke som jeg kjenner til\"}]}]}}],\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-endpoint\",\"valueReference\":{\"reference\":\"https:\/\/skjemakatalog-test-fhir-apimgmt.azure-api.net\/api\/v1\/Endpoint\/32\"}},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-authenticationrequirement\",\"valueCoding\":{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/ValueSet\/AuthenticationRequirement\",\"code\":\"3\"}},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-accessibilitytoresponse\",\"valueCoding\":{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/ValueSet\/AccessibilityToResponse\",\"code\":\"1\"}},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-canbeperformedby\",\"valueCoding\":{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/ValueSet\/CanBePerformedBy\",\"code\":\"1\"}},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-discretion\",\"valueCoding\":{\"system\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/ValueSet\/Discretion\",\"code\":\"0\"}},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-generatepdf\",\"valueBoolean\":false},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-generatenarrative\",\"valueBoolean\":false},{\"url\":\"http:\/\/helsenorge.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-presentationbuttons\",\"valueCoding\":{\"system\":\"http:\/\/helsenorge.no\/fhir\/ValueSet\/presentationbuttons\",\"code\":\"sticky\"}}],\"url\":\"https:\/\/skjemakatalog-prod-fhir-apimgmt.azure-api.net\/api\/v1\/Questionnaire\/302\",\"version\":\"0.6\",\"name\":\"hdir-CoronaReport\",\"title\":\"Ved mistanke om koronavirus\",\"status\":\"draft\",\"date\":\"2020-03-23\",\"publisher\":\"NHN\",\"description\":\"Dette skjemaet skal kun benyttes for selvapportering til myndighetene, slik at de f\u00E5r bedre oversikt over mennesker i befolkningen som kan ha, eller har v\u00E6rt utsatt for Koronasmitte.\",\"useContext\":[{\"code\":{\"system\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/ValueSet\/usage-context-type\",\"code\":\"focus\",\"display\":\"Clinical Focus\"},\"valueCodeableConcept\":{\"coding\":[{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1.7615\",\"code\":\"29\",\"display\":\"Innrapportering av symptomer p\u00E5 korona til FHI\"}]}}],\"contact\":[{\"name\":\"https:\/\/fhi.no\/\"}],\"subjectType\":[\"Patient\"],\"item\":[{\"linkId\":\"1\",\"text\":\"Hvem skal fylle ut skjemaet?\",\"type\":\"group\",\"repeats\":false,\"item\":[{\"linkId\":\"1.100\",\"text\":\"Dette skjemaet er for deg som i l\u00F8pet av de siste syv dagene har f\u00E5tt symptomer som kan skyldes koronavirus. Her kan du melde til Folkehelseinstituttet slik at helsemyndighetene f\u00E5r bedre oversikt over utbredelsen av smitte.\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"Dette skjemaet er for deg som i l\u00F8pet av de siste syv dagene har f\u00E5tt symptomer som kan skyldes koronavirus.\\r\\n\\r\\nHer kan du melde til Folkehelseinstituttet slik at helsemyndighetene f\u00E5r bedre oversikt over utbredelsen av smitte.\"}]},\"type\":\"display\"}]},{\"linkId\":\"2\",\"text\":\"Om deg som har symptomer\",\"type\":\"group\",\"repeats\":false,\"item\":[{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-fhirpath\",\"valueString\":\"Patient.identifier.where(use = 'official' and system = 'urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.4.1').value\"}],\"linkId\":\"2.100\",\"text\":\"F\u00F8dselsnummer\",\"type\":\"string\",\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":true},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-fhirpath\",\"valueString\":\"Patient.address.where(use = 'home').postalCode\"}],\"linkId\":\"2.300\",\"text\":\"Postnummer bostedsadresse\",\"type\":\"string\",\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":true}]},{\"linkId\":\"5\",\"text\":\"Symptomer\",\"type\":\"group\",\"repeats\":false,\"item\":[{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re et valg her\"}],\"linkId\":\"5.100\",\"text\":\"Har du i l\u00F8pet av de siste syv dagene f\u00E5tt symptomer som kan skyldes koronavirus?\",\"type\":\"choice\",\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#1101\"},\"initialCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re minst et valg her\"},{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/questionnaire-itemControl\",\"valueCodeableConcept\":{\"coding\":[{\"system\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/ValueSet\/questionnaire-item-control\",\"code\":\"check-box\"}]}}],\"linkId\":\"5.200\",\"text\":\"Hvilke symptomer har du hatt?\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"#### Hvilke symptomer har du hatt?\\r\\nDu kan velge \u00E9n eller flere\"}]},\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#Symptomer\"}},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du kan velge en dato fra i dag og 7 dager tilbake i tid. Dato skal ha format dd.mm.\u00E5\u00E5\u00E5\u00E5.\"},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-fhirpathvalidation\",\"valueString\":\"this.value <= today()  and this.value >=today() - 7 days\"},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-maxvalue\",\"valueString\":\"today()\"},{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/sdf-minvalue\",\"valueString\":\"today() - 7 days\"}],\"linkId\":\"5.201\",\"text\":\"Hvilken dag fikk du symptomer?\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"#### Hvilken dag fikk du symptomer?\\r\\nDato skal ha format dd.mm.\u00E5\u00E5\u00E5\u00E5\"}]},\"type\":\"date\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re et valg her\"}],\"linkId\":\"5.300\",\"text\":\"Hvordan er formen din i dag?\",\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#Almentilstand\"}},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/questionnaire-itemControl\",\"valueCodeableConcept\":{\"coding\":[{\"system\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/ValueSet\/questionnaire-item-control\",\"code\":\"check-box\"}]}}],\"linkId\":\"5.401\",\"text\":\"Hak av om du f\u00E5r behandling for noen av disse sykdommene\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"#### Hak av om du f\u00E5r behandling for noen av disse sykdommene\\r\\nDu kan velge flere, \u00E9n eller ingen\"}]},\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":false,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#Sykdom\"}},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re et valg her\"}],\"linkId\":\"5.500\",\"text\":\"Har du v\u00E6rt i kontakt med lege eller legevakt p\u00E5 grunn av symptomene dine?\",\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#1101\"}},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re et valg her\"}],\"linkId\":\"5.600\",\"text\":\"Har du blitt testet for koronavirus i l\u00F8pet av denne sykdomsperioden?\",\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#1101\"},\"item\":[{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 gj\u00F8re et valg her\"}],\"linkId\":\"5.600.1\",\"text\":\"Hva var svaret p\u00E5 pr\u00F8ven?\",\"type\":\"choice\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.600\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false,\"options\":{\"reference\":\"#Svar\"}}]}]},{\"linkId\":\"10\",\"text\":\"Hva skjer med opplysningene?\",\"type\":\"group\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"1\"}}],\"repeats\":false,\"item\":[{\"linkId\":\"10.100\",\"text\":\"Takk for at du hjelper Folkehelseinstituttet med \u00E5 kartlegge utbredelsen av smitte!  Du kan ogs\u00E5 fylle ut skjemaet vegne av dine barn, eller noen du har fullmakt for. For \u00E5 gj\u00F8re dette, klikker du igjen p\u00E5 lenken til skjemaet p\u00E5 Helsenorge.no, og deretter velger du aktuell person i personvelgeren \u00F8verst til h\u00F8yre etter innlogging.\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"**Takk for at du hjelper Folkehelseinstituttet med \u00E5 kartlegge utbredelsen av smitte!** \\r\\n\\r\\n\u00D8nsker du \u00E5 melde fra om symptomer for en annen? Da sender du inn dette skjemaet f\u00F8rst. Deretter, hvis du kan representere andre p\u00E5 Helsenorge, velger du personen \u00F8verst til h\u00F8yre p\u00E5 skjermen. S\u00E5 leter du fram lenken som tok deg til dette skjemaet.\"}]},\"type\":\"display\"},{\"linkId\":\"10.200\",\"text\":\"Opplysningene du gir vil brukes til overv\u00E5king og forskning i forbindelse med utbruddet av koronavirus. Det kan bli aktuelt \u00E5 sammenstille denne informasjonen med opplysninger i offentlige helseregistre for eksempel Norsk pasientregister og Meldingssystem for smittsomme sykdommer, samt Statistisk Sentralbyr\u00E5 sine registre. Dette er for \u00E5 f\u00E5 best mulige analyser og kvalitetskontroll.Opplysningene oppbevares og behandles i henhold til gjeldende regler om personvern.Folkehelseinstituttet vil v\u00E6re dataansvarlig for h\u00E5ndtering av personopplysningene. Opplysningene oppbevares p\u00E5 ubestemt tid. Du har rett til innsyn i hvilke opplysninger som er lagret om deg, og hva opplysningene er blitt brukt til. Det er frivillig \u00E5 delta, og du kan trekke samtykket ditt n\u00E5r som helst og be om at opplysningene blir slettet. Dette kan du gj\u00F8re ved \u00E5 sende en henvendelse p\u00E5 e-post til personvernombud(at)fhi.no. \\r\\nDet vil ikke v\u00E6re mulig \u00E5 gjenkjenne enkeltpersoner i publisert statistikk eller forskning. Resultater vil kun bli publisert p\u00E5 grupper og aldri p\u00E5 individniv\u00E5.\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"Opplysningene du gir vil brukes til overv\u00E5king og forskning i forbindelse med utbruddet av koronavirus. \\r\\n\\r\\nDet kan bli aktuelt \u00E5 sammenstille denne informasjonen med opplysninger i offentlige helseregistre for eksempel Norsk pasientregister og Meldingssystem for smittsomme sykdommer, samt Statistisk Sentralbyr\u00E5 sine registre. Dette er for \u00E5 f\u00E5 best mulige analyser og kvalitetskontroll.\\r\\n\\r\\nOpplysningene oppbevares og behandles i henhold til gjeldende regler om personvern.\\r\\n\\r\\nFolkehelseinstituttet vil v\u00E6re dataansvarlig for h\u00E5ndtering av personopplysningene. Opplysningene oppbevares p\u00E5 ubestemt tid. Du har rett til innsyn i hvilke opplysninger som er lagret om deg, og hva opplysningene er blitt brukt til. Det er frivillig \u00E5 delta, og du kan trekke samtykket ditt n\u00E5r som helst og be om at opplysningene blir slettet. Dette kan du gj\u00F8re ved \u00E5 sende en henvendelse p\u00E5 e-post til personvernombud(at)fhi.no. \\r\\n\\r\\nDet vil ikke v\u00E6re mulig \u00E5 gjenkjenne enkeltpersoner i publisert statistikk eller forskning. Resultater vil kun bli publisert p\u00E5 grupper og aldri p\u00E5 individniv\u00E5.\"}]},\"type\":\"display\"},{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/ehelse.no\/fhir\/StructureDefinition\/validationtext\",\"valueString\":\"Du m\u00E5 hake av her for \u00E5 gi ditt samtykke og sende inn skjemaet, eller velge avbryt\"}],\"linkId\":\"10.300\",\"text\":\"Jeg samtykker til at opplysningene jeg har gitt, kan brukes i samsvar med ovennevnte.\",\"type\":\"boolean\",\"required\":true,\"repeats\":false,\"readOnly\":false}]},{\"linkId\":\"11\",\"text\":\"Takk, men du trenger ikke sende inn skjemaet\",\"type\":\"group\",\"enableWhen\":[{\"question\":\"5.100\",\"answerCoding\":{\"system\":\"urn:oid:2.16.578.1.12.4.1.1101\",\"code\":\"2\"}}],\"repeats\":false,\"item\":[{\"linkId\":\"11.100\",\"text\":\"Du har oppgitt at du ikke har hatt symptomer i l\u00F8pet av de siste syv dagene. Vennligst velg **Avbryt** og g\u00E5 ut av skjemaet.Dersom du senere f\u00E5r symptomer som kan skyldes koronavirus, vil vi gjerne at du registrerer dine opplysninger her.\u00D8nsker du \u00E5 melde fra om symptomer for en annen? Hvis du kan representere andre p\u00E5 Helsenorge, velger du personen \u00F8verst til h\u00F8yre p\u00E5 skjermen og fyller ut skjemaet.\",\"_text\":{\"extension\":[{\"url\":\"http:\/\/hl7.org\/fhir\/StructureDefinition\/rendering-markdown\",\"valueMarkdown\":\"Du har oppgitt at du ikke har hatt symptomer i l\u00F8pet av de siste syv dagene. Vennligst velg **Avbryt** og g\u00E5 ut av skjemaet.\\r\\n\\r\\nDersom du senere f\u00E5r symptomer som kan skyldes koronavirus, vil vi gjerne at du registrerer dine opplysninger her.\\r\\n\\r\\n\u00D8nsker du \u00E5 melde fra om symptomer for en annen? Hvis du kan representere andre p\u00E5 Helsenorge, velger du personen \u00F8verst til h\u00F8yre p\u00E5 skjermen og fyller ut skjemaet.\"}]},\"type\":\"display\"}]}]}")}
      />
    );
  }
}
